英國passport問題

有英國passport係咪配偶無條件都有居英權？
係咪一定結左婚先有？
未結婚嘅話都繼續要working visa留係度？

咩英國passport先

就算bc都唔係

未婚都可以申請spouse visa 不過手續當然麻煩好多
Spouse visa可以返工同讀書
結咗再申請就簡單啲 然後有效期大概係三年
續一次夠五年就英籍埋
（理想就係噉）

係bc ar
唔係乜野

我都係bc

巴打諗住返去退休定做嘢？

讀完書 想返香港做但係唔知香港會點
問定先

要睇你英國入息
冇既話

唔係冇條件
你睇下 uk spouse visa